[{"version_UUID": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54", "creation_time": "2021-01-01T00:08:56.873975Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "bite", "lon": 79.2571029, "lat": 17.0390091, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": null, "tiger_responses_text": null, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102149, "question_id": 1, "question": "question_1", "answer_id": 11, "answer": "N/A", "answer_value": "5", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102150, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 22, "answer": "question_2_answer_22", "answer_value": "1", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102151, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 21, "answer": "question_2_answer_21", "answer_value": "1", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102152, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 25, "answer": "question_2_answer_25", "answer_value": "1", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102153, "question_id": 4, "question": "question_4", "answer_id": 42, "answer": "question_4_answer_42", "answer_value": null, "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102154, "question_id": 5, "question": "question_5", "answer_id": 52, "answer": "question_5_answer_52", "answer_value": null, "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102155, "question_id": 3, "question": "question_3", "answer_id": 34, "answer": "question_3_answer_34", "answer_value": null, "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102156, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 23, "answer": "question_2_answer_23", "answer_value": "1", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}, {"id": 102157, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 26, "answer": "question_2_answer_26", "answer_value": "1", "report": "c588483c-6af0-4b33-9cea-6f2423e58f54"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (79.25710290000001 17.0390091)", "country": null, "session": null}, {"version_UUID": "563d065b-a01c-4cf0-8038-f0b5479c3468", "creation_time": "2021-01-01T00:18:01.751822Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": 2.0330602, "lat": 41.5701969, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_62", "question_13": "question_13_answer_132"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": false, "latest_version": true, "n_photos": 3, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102172, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 62, "answer": "question_6_answer_62", "answer_value": null, "report": "563d065b-a01c-4cf0-8038-f0b5479c3468"}, {"id": 102173, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 132, "answer": "question_13_answer_132", "answer_value": null, "report": "563d065b-a01c-4cf0-8038-f0b5479c3468"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (2.0330602 41.5701969)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a", "creation_time": "2021-01-01T11:24:04.939956Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "bite", "lon": -4.8775462, "lat": 36.510244, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": null, "tiger_responses_text": null, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102174, "question_id": 1, "question": "question_1", "answer_id": 11, "answer": "N/A", "answer_value": "2", "report": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a"}, {"id": 102175, "question_id": 5, "question": "question_5", "answer_id": 52, "answer": "question_5_answer_52", "answer_value": null, "report": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a"}, {"id": 102176, "question_id": 3, "question": "question_3", "answer_id": 34, "answer": "question_3_answer_34", "answer_value": null, "report": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a"}, {"id": 102177, "question_id": 4, "question": "question_4", "answer_id": 42, "answer": "question_4_answer_42", "answer_value": null, "report": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a"}, {"id": 102178, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 22, "answer": "question_2_answer_22", "answer_value": "2", "report": "b6bb9d17-32c5-4e3a-b5f9-486d0e9b369a"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (-4.8775462 36.510244)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "e6b8a8c5-949e-4984-a662-7fb6650249e5", "creation_time": "2021-01-01T11:49:29.118328Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": 4.1641995, "lat": 39.8733969, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_64", "question_13": "question_13_answer_132"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": false, "latest_version": true, "n_photos": 2, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102179, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 64, "answer": "question_6_answer_64", "answer_value": null, "report": "e6b8a8c5-949e-4984-a662-7fb6650249e5"}, {"id": 102180, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 132, "answer": "question_13_answer_132", "answer_value": null, "report": "e6b8a8c5-949e-4984-a662-7fb6650249e5"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (4.1641995 39.8733969)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "F25E726C-A373-4B93-8351-C7836D21AE7E", "creation_time": "2021-01-01T11:36:22.541000Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": 2.18789482116699, "lat": 41.3808212280273, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"De quin color \u00e9s? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:": "No ho s\u00e9", "Mira just despr\u00e9s del seu cap, al t\u00f2rax. T\u00e9 una sola l\u00ednia blanca? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:": "No ho s\u00e9", "Com \u00e9s l\u2019abdomen del mosquit? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:": "No ho s\u00e9"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": false, "latest_version": true, "n_photos": 1, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102181, "question_id": null, "question": "De quin color \u00e9s? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:", "answer_id": null, "answer": "No ho s\u00e9", "answer_value": null, "report": "F25E726C-A373-4B93-8351-C7836D21AE7E"}, {"id": 102182, "question_id": null, "question": "Mira just despr\u00e9s del seu cap, al t\u00f2rax. T\u00e9 una sola l\u00ednia blanca? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:", "answer_id": null, "answer": "No ho s\u00e9", "answer_value": null, "report": "F25E726C-A373-4B93-8351-C7836D21AE7E"}, {"id": 102183, "question_id": null, "question": "Com \u00e9s l\u2019abdomen del mosquit? Consulta el bot\u00f3 (i) i selecciona una resposta:", "answer_id": null, "answer": "No ho s\u00e9", "answer_value": null, "report": "F25E726C-A373-4B93-8351-C7836D21AE7E"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (2.187894821166992 41.38082122802734)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb", "creation_time": "2021-01-01T13:55:54.126877Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "bite", "lon": 27.829278, "lat": -26.7161222, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": null, "tiger_responses_text": null, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102184, "question_id": 1, "question": "question_1", "answer_id": 11, "answer": "N/A", "answer_value": "1", "report": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb"}, {"id": 102185, "question_id": 4, "question": "question_4", "answer_id": 43, "answer": "question_4_answer_43", "answer_value": null, "report": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb"}, {"id": 102186, "question_id": 5, "question": "question_5", "answer_id": 52, "answer": "question_5_answer_52", "answer_value": null, "report": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb"}, {"id": 102187, "question_id": 3, "question": "question_3", "answer_id": 34, "answer": "question_3_answer_34", "answer_value": null, "report": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb"}, {"id": 102188, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 24, "answer": "question_2_answer_24", "answer_value": "1", "report": "1ee450fe-9129-44ac-b604-bd89517134eb"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (27.829278 -26.7161222)", "country": null, "session": null}, {"version_UUID": "1955a346-3979-40c2-80d0-6b0bbdba367e", "creation_time": "2021-01-01T14:28:34.263206Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": -48.5460039, "lat": -22.2633234, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_62", "question_13": "question_13_answer_132"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102189, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 62, "answer": "question_6_answer_62", "answer_value": null, "report": "1955a346-3979-40c2-80d0-6b0bbdba367e"}, {"id": 102190, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 132, "answer": "question_13_answer_132", "answer_value": null, "report": "1955a346-3979-40c2-80d0-6b0bbdba367e"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (-48.5460039 -22.2633234)", "country": null, "session": null}, {"version_UUID": "656334d0-098e-49fb-980b-dba00b09a859", "creation_time": "2021-01-01T20:17:50.665043Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": -1.12729120999575, "lat": 37.9543160013412, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_61", "question_13": "question_13_answer_133"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102191, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 61, "answer": "question_6_answer_61", "answer_value": null, "report": "656334d0-098e-49fb-980b-dba00b09a859"}, {"id": 102192, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 133, "answer": "question_13_answer_133", "answer_value": null, "report": "656334d0-098e-49fb-980b-dba00b09a859"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (-1.127291209995747 37.95431600134123)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852", "creation_time": "2021-01-01T20:19:01.041313Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "bite", "lon": -1.12744174897671, "lat": 37.9538869345687, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": null, "tiger_responses_text": null, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102193, "question_id": 1, "question": "question_1", "answer_id": 11, "answer": "N/A", "answer_value": "2", "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}, {"id": 102194, "question_id": 4, "question": "question_4", "answer_id": 43, "answer": "question_4_answer_43", "answer_value": null, "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}, {"id": 102195, "question_id": 5, "question": "question_5", "answer_id": 52, "answer": "question_5_answer_52", "answer_value": null, "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}, {"id": 102196, "question_id": 3, "question": "question_3", "answer_id": 32, "answer": "question_3_answer_32", "answer_value": null, "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}, {"id": 102197, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 22, "answer": "question_2_answer_22", "answer_value": "1", "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}, {"id": 102198, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 23, "answer": "question_2_answer_23", "answer_value": "1", "report": "b2643577-84d4-49de-8905-b23ab3e44852"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (-1.127441748976707 37.95388693456867)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "d2367482-4448-4e75-86d1-120057636b7d", "creation_time": "2021-01-01T20:29:17.730091Z", "creation_date": "2021-01-01", "creation_day_since_launch": 2394, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": 2.1913967, "lat": 41.4148111, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_62", "question_13": "question_13_answer_132"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102199, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 62, "answer": "question_6_answer_62", "answer_value": null, "report": "d2367482-4448-4e75-86d1-120057636b7d"}, {"id": 102200, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 132, "answer": "question_13_answer_132", "answer_value": null, "report": "d2367482-4448-4e75-86d1-120057636b7d"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (2.1913967 41.4148111)", "country": 17, "session": null}, {"version_UUID": "a611b567-4a7e-4357-9f06-ba70695069e0", "creation_time": "2021-01-02T02:55:50.212648Z", "creation_date": "2021-01-02", "creation_day_since_launch": 2395, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "adult", "lon": 104.1918204, "lat": -3.4190445, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": {}, "tiger_responses_text": {"question_6": "question_6_answer_62", "question_13": "question_13_answer_133"}, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102201, "question_id": 6, "question": "question_6", "answer_id": 62, "answer": "question_6_answer_62", "answer_value": null, "report": "a611b567-4a7e-4357-9f06-ba70695069e0"}, {"id": 102202, "question_id": 13, "question": "question_13", "answer_id": 133, "answer": "question_13_answer_133", "answer_value": null, "report": "a611b567-4a7e-4357-9f06-ba70695069e0"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (104.1918204 -3.4190445)", "country": null, "session": null}, {"version_UUID": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc", "creation_time": "2021-01-02T02:57:12.270272Z", "creation_date": "2021-01-02", "creation_day_since_launch": 2395, "creation_year": 2021, "creation_month": 1, "site_cat": 5, "type": "bite", "lon": 104.1918204, "lat": -3.4190445, "movelab_annotation": null, "movelab_annotation_euro": null, "tiger_responses": null, "tiger_responses_text": null, "site_responses": null, "site_responses_text": null, "tigaprob_cat": 0, "visible": true, "latest_version": true, "n_photos": 0, "final_expert_status_text": 1, "responses": [{"id": 102203, "question_id": 1, "question": "question_1", "answer_id": 11, "answer": "N/A", "answer_value": "10", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102204, "question_id": 4, "question": "question_4", "answer_id": 43, "answer": "question_4_answer_43", "answer_value": null, "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102205, "question_id": 5, "question": "question_5", "answer_id": 51, "answer": "question_5_answer_51", "answer_value": null, "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102206, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 23, "answer": "question_2_answer_23", "answer_value": "2", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102207, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 22, "answer": "question_2_answer_22", "answer_value": "2", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102208, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 25, "answer": "question_2_answer_25", "answer_value": "2", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102209, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 26, "answer": "question_2_answer_26", "answer_value": "2", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}, {"id": 102210, "question_id": 2, "question": "question_2", "answer_id": 21, "answer": "question_2_answer_21", "answer_value": "2", "report": "b0004ec0-e375-4035-afee-620210b673cc"}], "cached_visible": null, "point": "SRID=4326;POINT (104.1918204 -3.4190445)", "country": null, "session": null}]